唔該開個中環/西環現場post

我地響金鐘叫緊人走，但無明確地方比佢地去，叫唔郁

終審法院/交易廣場附近都已經好多人

中環佔左幾條路

中環好多人呀

講清楚邊度

推